一直包容係咪啱

當你心入面知道佢未放低ex 但係唔夠膽迫佢放手 因為怕迫得佢緊自己會失去 任由佢自己解決 最後個結果唔洗我多講.

唔迫就唔會失去？

包容是美德

收皮啦收皮啦收皮啦

忍得太耐最後只會變同佳

可放手 搵定下個冇咁傷身